新掘起武術門派 - 正苦太極拳

以新七絕蕉, 圖想震攝江湖各門派 :
1) 為搜證而搜查有關地方
2) 限制受調查的人離開香港
3) 凍結、限制、沒收及充公與危害國家安全罪行相關財產
4) 移除危害國家安全的信息及要求協助
5) 向外國及台灣政治性組織及其代理人要求就涉港活動提供資料
6) 截取通訊及秘密監察的授權申請
7) 提供資料和提交物料

唔通要用"疑似手持A4紙手勢" 破招?

屌你咁都比樓主諗撚到

此門派掌門很小氣, 又喜歡亂up但要人信佢